【目無法紀】狂徒開槍狙擊 射爆路邊警車玻璃

早上11時39分，一名女警駕駛警車，駛至北角渣華道近電廠街，並停靠路邊，其間聽到「呯」一聲響聲，發現警車右邊車門的玻璃應聲爆裂，並留下一個彈孔以及一顆鋼珠，於是通知上峰。多名同袍接報到場經調查，初步懷疑有人以氣槍射擊，將案列作刑事毀壞，暫未有人被捕。

隨後，至中午12時許，警方疑鎖定目標人物曾現身附近大廈，遂派出大批機動部隊警員，登上電器道一大廈蒐證。

屌，彈石仔當開槍

邊個巴打做既
出黎認左佢

sniper 竟然可以知到警車出入停留時地
仲可以全身而退
擺明伏差佬喎

都係幾堅

葛咸城時代已來臨

今日無法無天既香港，最需要蝙蝠俠

所有有氣槍都拉

要射就射黑警啦 射爆玻璃又咪技工換

朱x成/肥x大x

可能根本係休班警